[已證實]英國政府將會脫歐後制裁班侵犯人權既契弟

之前係個post講過英國政府脫歐後就會幫香港人，仲比班連登仔恥笑

英國唯一合法出聲

Push

上去twitter retweet啦!!!!!

英國脫歐先定有真普選先？

香港獨立先

push

脫歐

同狼來了有咩分別

有撚排喎, 不過好過冇

脫歐好快會有結果，d 政客想重振大英，唔會攬炒，最後會妥協

若果真係咁,咁就真係自由民主人權與正氣過在港美國商會,趙小蘭囉.
咁情何以堪呢? 乜企直就無飯食架? 咁豬乸嘅呢?
我諗起喇, 呢班嘢就好似希臘帝國分裂出嚟嘅托勒密王朝,妖到呢...........

希望快啲日出

日落完日出未

制裁柒婆全家都已經夠好玩

求Brexit成功

唔夠。全部都要制裁

脫左歐再講

就死啦，要捱到幾時

要珍惜每條外國戰線
難就一定但 唔好氣餒

推

☺

等左好耐，快D好有，好想林奠同梁振英全家共享大灣區

流浮山刀手落黎先

唔好咁消極，科大同學仔尚且都堅持緊，我地點可以咁易放棄

唉
講真脫唔脫到先⋯

推啊
鍵戰工作機會

唔好咁消極啦！！！無士氣點贏呀各位
科大同學仔尚且都堅持緊，我地點可以咁易放棄

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

日不出帝國

兒登仔恥笑 唔洗太計較

大英帝國

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————
可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

首先要脫歐 但應該不遠
究竟美國先得英國先

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

快d啦

Up

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

推！！！！！

有咩唔笑得 脫歐一事就睇得出佢地最鐘意啲野做做下縮返轉頭 一路以黎淨係識放埋啲空頭支票 係佢地既行為令我覺得再信英國佬我就係戇鳩仔 佢地真係肯做我會恭喜香港人 但我唔會再信佢

脫歐真係本世紀最大笑話

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推呀

脫歐
拖到大選
大選衰左既話，又拖

係咪721之後個日既事

個日咁啱唔係香港，跟唔切，師兄可唔可以略略講講

甴近平

甴病穴餓死先

真係就好

一大堆官啊黑警啊全家有英國護照

一開始我諗點解唔直接宣布中英聯合聲明失效
但係如果咁做就太強硬了，牽連極廣
所以英國佬都要用啲陰啲嘅方法佢幫我地

唔好鬧佢地係廢國住

係呀，原來公投結果同公投之後選嘅國會意見有出入，引發憲政危機，係可以理解做做做下野縮返轉頭

淨係國會入面有咁多黨派都可以簡化做成個國家點點點，真係好勁

真定假
個勢好多各懷鬼胎咁

定陳同佳去到台灣先

......
我唔係唔信
不過隨時十年後仲未脫完

英加入左歐盟反而比人利用作為跳板去英工作或居留
就好似以前香港身分證都比人利用黎做跳板

等佢脫得黎都已經2047啦
信英國佬不如信美帝

哦 聽撚住先囉

感謝

謝謝英國提供笑話 繼續用華為參加大灣區啦

G

支共倒台先

幾時先脫到歐 等到頸都長

脫唔到咁點

仲撚有大英咩
晨早日落西山

聽住先

想借香港人做道德光環
同自己人民講脫左歐先有空閒幫到水深火熱的香港人

係 狼來了嘅結局就係最後點都會發生

like and retweet and reply

小心英國加入一帶一路
英國既野一時一樣

咁幾時脫呀

歸英

唔小港英時期既高級警官都有英籍
估估下既冇咩意思
但諗到阿陶輝Sir 莊定賢Sir威到返祖家就扯扯地

脱到先 唔信咁快可以成功脱歐

傳播正能量

唔該搞搞國泰

重振大英一定要玩返殖民地
究竟班英國人可唔可以放低自己心入面條底線?
搶返半個非洲返黎

Like 爆佢啦

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

所以我見到Brexit又delay真係灰九左
DLLM Jeremy Corbyn

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

淨係香港獨立加入英聯邦
英國塊面都貼上999千足純金啦

如果英美聯手認真制裁
成班港奸即刻收皮啦

都唔係消唔消極個問題
脫歐 玩左咁多年都未玩完...
話說話今次好大機會脫到
但真係聽住先...

今次英國好諗真，脫歐差唔多尾聲，再玩落去實比選民屌

非洲咁窮有得玩咩
又唔係昔日個工業國家
可以比你傾銷商品賺錢

再講美國海軍超佢幾十班
基於輿論壓力實會出面干涉
要搶都幾難
難過天滅中共

唔係當年蘇伊士都唔駛柒到嘔返曬啲嘢出嚟啦

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

英國軍隊實力無大家想像中咁廢
日落極都有個譜

宜家全球化唔輕講多國多人口架啦

其實就快既，歐盟唔比佢地再拖，佢地年頭前應該就會最終決定，不過係咪真係幫香港定又係口交就唔知

蔡英文都可以合法出聲

事頭婆

期待大英祖國，快啲打連登踩英藍屍嘅面打到啪啪聲

你做支那人啦又一隻踩英冷氣藍屍

踩英支那分化三毛出沒連人地未正式批都唔知，圖中人係唔係你嚟? 支那共產黨打手

做支那人啦你日日潑冷水，你睇下你祖國支那幾美好

唔夠你嘅祖國支那強勁

脫歐都唔知搞到幾時

你信支那把啦次次潑英國線冷水嘅支那人，實事又唔做日日冷氣房潑人冷水同藍畜冇分別

咪講咁遠先啦
英國佬搞返起自己個經濟再講侵略啦

兒登仔係唔撚識政治架啦
屌你老母向中共爭取普選夠難啦
咁你又繼續?
機會微就唔做
乜7都唔洗做架啦
縮返入老母閪最好

好波！！！

聽日先

你呢個比喻，差少少歷史都唔會唔知講乜

習曱甴

Dllm 第一個制裁林鄭冚家

屌你都廢9事

因為香港人唔信英國佬

咁唔信都合理 鬼叫佢record廢足咁耐

聽住先 期待

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

快脱

脫撚咗先算啦

咁撚多香港綠卡法

Rupert Dover

問題係佢到底幾時先脫到

咁快啲搶香港

有人唔明點解要脫歐後

梁家傑之前D100講左原因

歐盟要所有會員國都同意先可以制裁港共，中共官員
意大利，匈牙利 呢2隻強國病毒 會幫手阻住

Daddy終於出手

like like&retweet

雖然唔知幾時 都算係個good news

好彩Jeremy 冇上位，唔係第二個 McConnel
又係有個支那老婆

2047脫到歐未?